電腦休眠唔到

禁左休眠之後,部機熄左3,4秒之後自己開返
電源個到已經冇開快速啟動
有冇人知咩事

7月係咁上下

通常係插咗d唔知乜鳩usb device, 試下所有usb掹晒佢睇下sleep唔sleep到

失眠...

補一補可能關事既setting

唔知幾時更新完就會咁 上網搵左大部份方法都解決唔到

之前試過 冇用

唔知關唔關bios事

唔得

推

餵佢食安眠藥

我都搞左好耐，部機休眠唔到會自己開返
要反轉隻滑鼠先無事

Prevent a Mouse or USB Device from Waking Windows from Sleep Mode

熄佢機囉

拎開哂都唔得

你Google吓，要熄咗個咩wake up timer先得

thanks

event log好似搵到咩野叫醒佢